你有冇去過武漢感染肺炎？

Such a lovely place such a lovely face

見到連鄺俊宇自己都保唔住，你仲相信「溫柔是最大的勇武嗎？」

取消功能組別 五大訴求 缺一不可
全民習武 唯一出路

邊間教會呀

我有去過武漢但係我只有性病